美國亞裔醫生涉迷姦12女病人兼拍片 包括好友14歲姪女及一對母女

【星島日報報道】美國拉斯維加斯一名亞裔家庭醫生，懷疑藉治療落藥迷姦多達12名女病人，更把過程拍攝成影片後更配以背景音樂，儼如製作電影，受害人當中，更包括涉案醫生好友的妹妹，以及該好友的14歲姪女，另有一對母女亦被迷姦。案件昨日在當地法院開審，主控官形容，被告以為自己是「電影導演」。

43歲被告鍾炳銘(音譯)是一名家庭醫生，被控包括性侵、利用藥物犯罪及綁架等14項罪名。多達12名女性指控被告性侵，但法官決定把案件範圍收窄，接納其中四名受害者證供，當中包括被告好友的妹妹及該名好友的14歲姪女，鍾炳銘的醫生執照已被暫時吊銷。

案情指，鍾的前妻Brenda懷疑丈夫出軌，在搜查鍾的電腦時，意外發現三、四段影片，她隨即用手機拍攝畫面，之後報警。調查人員在鍾的電子產品中，找出數以百計色情片段，部分更涉及兒童色情內容，Brenda作供時憶述：「我不能呼吸，當時我很震驚，很痛心。」她邊哭邊說：「我覺得被出賣了，又憤怒又害怕，不知道怎樣面對孩子。」兩人育有九歲兒子及六歲女兒。

檢控官認為，片段中的受害人完全沒有反抗能力，因為被注射了鎮靜劑，又形容片段不堪入目，「聽聽那些背景音樂……被告就似是電演導演，手執鏡頭，令受害人擺出不同姿態，配合音樂節奏，就像是為那些影片畫龍點睛。」

鍾的好朋友作供表示，他與鍾認識超過10年，因此放心讓14歲姪女晚上到鍾的醫務所治療暗瘡，檢控官說：「她上身沒有穿衣，被告不單觸碰事主乳房，更脫去她的短褲。記住，她來是治療暗瘡的，而他的手放在她的褲襠。」

鍾的辯方律師則提醒陪審員，要考慮所有事實，在裁定被告有罪前，先要確定所有證據能拼湊成完整畫面。

突然變成亞裔了

我出返去先